[JJ插沙] 有老死失鏈 點幫佢好

驚佢又做傻事上次佢失鏈走去抄底舊菜名簡寫啲車牌同車型
今次我驚佢係走去抄底飛機no.
可以點幫到佢 有冇過來人幫下小妹

pish

官人

安慰佢未。。

佢成日都失戀咁＝.＝

借個屎眼俾佢插

如果咁簡單佢就唔洗癲到抄車牌啦。。。

掛住你

邊個？

官你復活啦？

少左上lindone。。。

唔好做傻事